回家 將傷痛放下 看透俗世謊話😭😭

迷失漆黑中 牙joe把你念掛

😭

牙joe